其實有幾多人明一個人起外國既感覺

自己單身去外國做野, 未等到PR 之前如果俾人炒就要自費執野打包返香港

最近因為疫情炒人都唔係好需要理由同唔關表現事
個種不安感，加上得自己一個人

I know that feel bro

希望疫情快d 好返，快d 拎到PR

係外國grad既大把人面對依個情況
一個人 係你既選擇

而家好怕公司突然炒人

炒左即刻搵第二份得唔得，定係規定左做緊份工俾人炒左就要收工？
如果係後者，公平咩？同老細講唔收人工幾個月得唔得？

外國拎work visa 既如果唔係open work permit 係後者
炒咗你就要即刻走

係好慘的

後生仔，周圍試下lol
又冇家庭負擔

老。。。細。。。俾。。次。。機。。會。。。

我都明喎

利申：喺北海道wh緊

Working holiday點同

咪又係一叉樣

而家有網上已經比以前好好多

起碼無咁大壓力先，除非你唸住拎去搏長期居留

其實又有幾多人會明果種一出世就覺得自己同呢個世界格格不入既感覺？

咪能自視過高，扮哂懷才不遇，成個李斯咁啦

而家英國俾既唔係working visa咁簡單, 俾人炒左都可以繼續搵工, 保障大好多

如果去英國係既

唔識就唔好亂講啦

願聞其詳

好辛苦囉一定
要起晒成個外國出黎

i know that feel bro
有時覺得都幾無助, 又孤獨
當然我知窴實有人會話條路自己揀XX唔好喊...

去到拎到身份之前都會好不安

Tier 2 中間比人terminate左 home office最小仲會比返60日visa你架喎

當然即刻走唔係只佢會即刻趕你走啦，聽講仲可以轉做travel visa 但你都係要執野走嫁啦冇工開

只不過當中你唔可以再返其他工，除非你搵到新公司sponsor 過個新既visa 俾你